#. extracted from i18n_module_en.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-30 01:55-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-20 10:52+0000\n"
"Last-Translator: lin_xd@126.com <lin_xd@126.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.8\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1469011958.000000\n"

#: aggregate
msgid "Aggregate"
msgstr "汇总统计"

#: tracker
msgid "Tracker"
msgstr "随访"

#: no_option_assigned
msgid "Use of category with an empty option is not allowed!"
msgstr "类别的作用是不允许一个空的选择！"

#: number_of_category_options
msgid "Number of category options"
msgstr "分类选项数"

#: number_of_categories
msgid "Number of categories"
msgstr "分类数量"

#: sort
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: create_new_data_element_category
msgid "Create new data element category"
msgstr "创建新的数据元分类"

#: selected_categories
msgid "Selected categories"
msgstr "已选分类"

#: available_categories
msgid "Available categories"
msgstr "可用分类"

#: category_management
msgid "Data element category management"
msgstr "数据元分类管理"

#: category_combo_management
msgid "Data element category combination management"
msgstr "数据元值域组合管理"

#: create_new_data_element_category_combo
msgid "Create new data element category combination"
msgstr "创建新的数据元分类组合"

#: confirm_delete_category_option
msgid "Are you sure you want to delete this data element category option?"
msgstr "您确认要删除该数据元组?"

#: confirm_delete_category
msgid "Are you sure you want to delete this data element category?"
msgstr "您确认要删除该数据元分类?"

#: confirm_delete_category_combo
msgid "Are you sure you want to delete this data element category combo?"
msgstr "您确认要删除该数据元分类组合?"

#: edit_data_element_category
msgid "Edit data element category"
msgstr "编辑数据元分类"

#: edit_data_element_category_combo
msgid "Edit data element category combination"
msgstr "编辑数据元分类组合"

#: category_combination
msgctxt "category_combination"
msgid "Category Combination"
msgstr "值域组合"

#: data_element_category_combo_details
msgid "Data element category combo details"
msgstr "数据元分类组合详细信息"

#: data_element_category
msgid "Data Element Category"
msgstr "数据元分类"

#: data_element_category_combo
msgid "Data Element Category Combination"
msgstr "数据元分类组合"

#: select
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: data_element
msgid "Data Element"
msgstr "数据元"

#: data_element_group
msgid "Data Element Group"
msgstr "数据元组"

#: data_element_groups
msgid "Data Element Groups"
msgstr "数据元组"

#: data_elements
msgctxt "data_elements"
msgid "Data elements"
msgstr "数据元"

#: indicator
msgctxt "indicator"
msgid "Indicator"
msgstr "指标"

#: indicator_group
msgid "Indicator Group"
msgstr "指标组"

#: indicator_groups
msgid "Indicator Groups"
msgstr "指标组"

#: create_new_data_element
msgid "Create new data element"
msgstr "创建新的数据元"

#: domain_type
msgid "Domain Type"
msgstr "s域类型"

#: create_new_data_element_group
msgid "Create new data element group"
msgstr "创建新的数据元组"

#: group_members
msgid "Group members"
msgstr "组成员"

#: available_data_elements
msgid "Available data elements"
msgstr "可用数据元"

#: create_new_indicator
msgid "Create new indicator"
msgstr "创建新指标"

#: create_new_indicator_group
msgid "Create new indicator group"
msgstr "创建新的指标组"

#: create_new_indicator_type
msgid "Create new indicator type"
msgstr "创建新的指标类型"

#: factor
msgid "Factor"
msgstr "因子"

#: data_element_management
msgid "Data element management"
msgstr "数据元管理"

#: data_element_group_management
msgid "Data element group management"
msgstr "数据元组管理"

#: number_of_members
msgid "Number of members"
msgstr "成员数"

#: export
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: import
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: indicator_management
msgid "Indicator management"
msgstr "指标管理"

#: indicator_group_management
msgid "Indicator group management"
msgstr "指标组管理"

#: indicator_type_management
msgid "Indicator type management"
msgstr "指标类型管理"

#: edit_data_element
msgid "Edit data element"
msgstr "编辑数据元"

#: edit_data_element_group
msgid "Edit data element group"
msgstr "编辑数据元组"

#: edit_indicator
msgid "Edit indicator"
msgstr "编辑指标"

#: edit_indicator_group
msgid "Edit indicator group"
msgstr "编辑指标组"

#: edit_indicator_type
msgid "Edit indicator type"
msgstr "编辑指标类型"

#: edit_numerator
msgid "Edit numerator"
msgstr "编辑 分子"

#: edit_denominator
msgid "Edit denominator"
msgstr "编辑分母"

#: confirm_delete_data_element
msgid "Are you sure you want to delete this data element?"
msgstr "?您确认要删除该数据元?"

#: confirm_delete_data_element_group
msgid "Are you sure you want to delete this data element group?"
msgstr "?您确认要删除该数据元组?"

#: confirm_delete_data_element_group_set
msgid "Are you sure you want to delete this data element group set?"
msgstr "您确认要删除该数据元组集?"

#: confirm_delete_indicator_group
msgid "Are you sure you want to delete this indicator group?"
msgstr "您确认要删除此指标组吗?"

#: confirm_delete_indicator_type
msgid "Are you sure you want to delete this indicator type?"
msgstr "您确认要删除这条指标类型吗?"

#: confirm_delete_data_dictionary
msgid "Are you sure you want to delete this data dictionary?"
msgstr "你确定你要删除这些数据字典吗?"

#: everything_is_ok
msgid "Everything is OK"
msgstr "全部完成"

#: adding_data_element_group_failed
msgid "Adding the data element group failed with the following message"
msgstr "添加数据元组失败，提供下列信息"

#: saving_data_element_group_failed
msgid "Saving the data element group failed with the following message"
msgstr "保存数据元组失败"

#: adding_indicator_group_failed
msgid "Adding the indicator group failed with the following message"
msgstr "添加指标组失败，产生下列信息"

#: saving_indicator_group_failed
msgid "Saving the indicator group failed with the following message"
msgstr "保存指标组失败"

#: adding_indicator_type_failed
msgid "Adding the indicator type failed with the following message"
msgstr "添加指标类型失败，产生下列信息"

#: saving_indicator_type_failed
msgid "Saving the indicator type failed with the following message"
msgstr "保存指标类型失败"

#: calculated
msgid "Calculated"
msgstr "已计算"

#: available_dataelements
msgid "Available Data Elements"
msgstr "可用的数据元"

#: selected_dataelements
msgid "Selected Data Elements"
msgstr "已选数据元"

#: add_selected
msgid "Add selected"
msgstr "添加已选"

#: remove_all
msgid "Remove all"
msgstr "重新移动全部"

#: assign_all
msgid "Assign all"
msgstr "全部分派"

#: create_new_data_dictionary
msgid "Create new data dictionary"
msgstr "创建新的数据词典"

#: region
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: select_domain_type
msgid "Select domain type"
msgstr "选择域类型"

#: current
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: date
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: selected_data_elements
msgid "Selected data elements"
msgstr "已选数据元"

#: selected_indicators
msgid "Selected indicators"
msgstr "已选指标"

#: available_indicators
msgid "Available indicators"
msgstr "现有指标"

#: item_deleted_successfully
msgid "Item deleted successfully"
msgstr "项目删除成功"

#: value
msgid "Value"
msgstr "值"

#: confirm_delete_indicator
msgid "Do you want to delete indicator?"
msgstr "你是要删除这个指标吗?"

#: adding_indicator_failed
msgid "Adding indicator failed"
msgstr "添加指标失败"

#: saving_indicator_failed
msgid "Saving indicator failed"
msgstr "保存指标失败"

#: translate
msgctxt "translate"
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: select_indicator
msgid "Please select indicator"
msgstr "请选择指标"

#: object_not_deleted_associated_by_objects
msgid "Object not deleted because it is associated by objects of type"
msgstr "对象不被删除，因为它是相关联的对象类型"

#: hide_warning
msgid "Hide warning"
msgstr "隐藏警告"

#: update_dataelement_group_members
msgid "Update Data Element Group Member"
msgstr "更新数据元组成员"

#: update_success
msgid "Update was successful"
msgstr "更新成功"

#: member_of
msgid "Member of"
msgstr "成员"

#: data_element_group_editor
msgid "Data Element Group Editor"
msgstr "编辑数据元组"

#: move_up
msgid "Move up"
msgstr "向上移动"

#: move_down
msgid "Move down"
msgstr "向下移动"

#: move_to_top
msgid "Move to top"
msgstr "移动到顶部"

#: move_to_bottom
msgid "Move to bottom"
msgstr "移动到底部"

#: indicator_sort_order
msgid "Indicator sort order"
msgstr "指标排序"

#: data_element_sort_order
msgid "Data element sort order"
msgstr "数据元排序"

#: indicator_group_editor
msgid "Indicator Group Editor"
msgstr "指标组编辑"

#: update_indicator_group_member
msgid "Update Indicator Member"
msgstr "更新指标成员"

#: factor_cannot_be_zero
msgid "Factor cannot be zero"
msgstr "因子不能为0"

#: url
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: aggregation_levels
msgid "Aggregation levels"
msgstr "汇总等级"

#: available_aggregation_levels
msgid "Available aggregation levels"
msgstr "可用的汇总等级"

#: selected_aggregation_levels
msgid "Selected aggregation levels"
msgstr "已选汇总等级"

#: remove_selected
msgid "Remove selected"
msgstr "移动已选"

#: category_options
msgid "Category options"
msgstr "值域分类选项"

#: add_category_option
msgid "Add category option"
msgstr "添加分类选项"

#: must_include_category_option
msgid "Please include one or more category options"
msgstr "请包含一个或多个分类"

#: specify_category_option_name
msgid "Please specify a category option name"
msgstr "请指定一个种类选项名称"

#: category_option_name_already_exists
msgid "The category option name already exists"
msgstr "这个分类选项名称已经存在"

#: data_element_group_set
msgid "Data Element Group Set"
msgstr "数据元组集"

#: data_element_group_set_management
msgid "Data element group set management"
msgstr "数据元组管理"

#: indicator_group_set
msgid "Indicator Group Set"
msgstr "指标组集"

#: name_aldready_exists
msgid "Name already exists !"
msgstr "名称已经存在！"

#: available_dataelementgroup
msgid "Available Data Element Groups"
msgstr "可用的数据元组"

#: selected_dataelementgroup
msgid "Selected Data Element Groups"
msgstr "已选数据元组"

#: add_dataelementgroupset
msgid "Add Data Element Group Set"
msgstr "添加数据元组集"

#: update_dataelementgroupset
msgid "Update Data Element Group Set"
msgstr "更新数据元组集"

#: add_indicatorgroupset
msgid "Add Indicator Group Set"
msgstr "添加指标组集"

#: update_indicatorgroupset
msgid "Update Indicator Group Set"
msgstr "更新指标集"

#: available_indicatorgroup
msgid "Available Indicator Groups"
msgstr "现有的指标组"

#: selected_indicatorgroup
msgid "Selected Indicator Groups"
msgstr "已选指标组"

#: last_updated
msgid "Last updated"
msgstr "最后更新"

#: dataelement_id_not_numeric
msgid "Data element identifier must be a number"
msgstr "数据元标识符必须是一个数字"

#: category_option_combo_id_not_numeric
msgid "Category option combo identifier must be a number"
msgstr "分类选项组合标识符必须是一个数字"

#: data_element_does_not_exist
msgid "Identifier does not reference a data element"
msgstr "标识符未参考一个数据元"

#: category_option_combo_does_not_exist
msgid "Identifier does not reference a category option combo"
msgstr "标识符没有引用一个分类选项组合"

#: expression_not_well_formed
msgid "Expression is not well formed"
msgstr "未形成完整的表达式"

#: intro_data_element
msgid ""
"Create, modify, view and delete data elements. Data elements are phenomena "
"for which will be captured and analyzed."
msgstr "新建、更改、查看和删除数据元。数据元是可被采集和分析的对象（现象）。"

#: intro_data_element_group
msgid ""
"Create, modify, view and delete data element groups. Groups are used for "
"improved analysis."
msgstr "新建、更改、查看和删除数据元组。组被用于提高数据分析。"

#: intro_data_element_group_editor
msgid ""
"Easily add or remove data elements to and from data element groups, as well "
"as deleted data elements."
msgstr "轻松从元素组数据添加或移动数据元,以及删除数据元。"

#: intro_data_element_group_set
msgid ""
"Create, modify, view and delete data element group sets. Group sets are used "
"for improved analysis."
msgstr "新建、更改、查看和删除数据元组集。组集被用于提高数据分析。"

#: intro_category_option
msgid ""
"Create, modify, view and delete data element category options. Category "
"options are options with in category."
msgstr "维护数据元分类选项（分类中的相关选项）"

#: intro_category
msgid ""
"Create, modify, view and delete data element categories. Categories are used "
"for disaggregation of data elements."
msgstr "维护分类（数据元分解）"

#: intro_category_combo
msgid "Create, modify, view and delete data element category combinations."
msgstr "维护数据元分类组合"

#: intro_category_option_group
msgid ""
"Create, modify, view and delete category option groups, which can be used to "
"classify category options."
msgstr "维护分类选项组（用于分类选项分类）"

#: intro_category_option_group_set
msgid ""
"Create, modify, view and delete category option group sets, which can be "
"used for improved data analysis."
msgstr "维护分类选项组集（用于增强数据分析能力）"

#: intro_indicator
msgid ""
"Create, modify, view and delete indicators. An indicator is a formula "
"consisting of data elements and numbers."
msgstr "新建、更改、查看和删除指标。指标是数据元和数字的组成的计算公式"

#: intro_indicator_type
msgid ""
"Create, modify, view and delete indicator types. An indicator type is a "
"factor for an indicator, like percentage."
msgstr "创建、更改、查看和删除指标类型，指标类型是一个指标的一个因子，如百分比"

#: intro_indicator_group
msgid ""
"Create, modify, view and delete indicator groups. Groups are used for "
"improved analysis."
msgstr "创建、修改、查看和删除指标组，该组被用于提高数据分析。"

#: intro_indicator_group_editor
msgid ""
"Easily add or remove indicators to and from indicator groups, as well as "
"delete indicators."
msgstr "轻松从指标组添加或移动指标,以及删除指标。"

#: intro_indicator_group_set
msgid ""
"Create, modify, view and delete indicator group sets. Group sets are used "
"for improved analysis."
msgstr "创建、更改、查看和删除组集，该组集被用于提高数据分析"

#: intro_data_dictionary
msgid ""
"Create, modify, view and delete data dictionaries. A data dictionary is a "
"set of meta-data."
msgstr "创建和删除、修改、查看和删除数据词典。一个数据字典就是元数据的集合"

#: intro_concept
msgid ""
"Create, modify, view and delete concepts. A concept can be used by a "
"category."
msgstr "创建和删除、修改、查看和删除概念。概念可以由类别使用。"

#: available_data_element_group_sets
msgid "Available data element group sets"
msgstr "可用的数据元组集"

#: selected_data_element_group_sets
msgid "Selected data element group sets"
msgstr "已选数据元组"

#: available_groups
msgid "Available Groups"
msgstr "可用组"

#: selected_groups
msgid "Selected Groups"
msgstr "选择的组"

#: assign_groups_for_dataelement
msgid "Assign Groups for Data Element"
msgstr "分配数据元组"

#: select_dataelement
msgid "Please select data element"
msgstr "请选择数据元"

#: option_rename_successfully
msgid "Category option renamed successfully"
msgstr "值域选项更名成功"

#: create_new_concept
msgid "Create new concept"
msgstr "创建新的概念"

#: edit_concept
msgid "Edit concept"
msgstr "编辑概念"

#: concept_name
msgid "Concept name"
msgstr "概念名称"

#: confirm_delete_concept
msgid "Are you sure you want to delete this concept?"
msgstr "您确定要删除这个概念?"

#: adding_concept_failed
msgid "Adding concept failed"
msgstr "添加概念失败"

#: saving_concept_failed
msgid "Saving concept failed"
msgstr "保存概念失败"

#: regex_add_edit_concept
msgid ""
"Enter alphabet (a-z A-Z), number (0-9) and underscore (_) characters only."
msgstr "请只输入字母（a-z A-Z）,数字（0-9），下划线（_）字符"

#: concept_management
msgid "Concept management"
msgstr "概念管理"

#: concept
msgid "Concept"
msgstr "概念"

#: selected_name
msgid "Selected name"
msgstr "已选名称"

#: update_category_option
msgid "Update category option"
msgstr "更新分类选项"

#: move_selected
msgid "Move selected"
msgstr "移除已选"

#: number_value_type
msgid "Number type"
msgstr "数字值类型"

#: number
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: int
msgctxt "int"
msgid "Integer"
msgstr "整型"

#: view_1
msgid "View 1"
msgstr "视图1"

#: view_2
msgid "View 2"
msgstr "视图2"

#: zero_is_significant
msgid "Store zero data values"
msgstr "存储零数据值"

#: form_name
msgid "Form name"
msgstr "表单名称"

#: compulsory
msgid "Compulsory"
msgstr "强制"

#: data_dimension
msgid "Data Dimension"
msgstr "数据维度"

#: select_group
msgid "Select group"
msgstr "选择组"

#: option_set
msgctxt "option_set"
msgid "Option set"
msgstr "值域选项集"

#: please_select
msgid "Please select"
msgstr "请选择"

#: formula
msgid "Formula"
msgstr "公式"

#: legend_set
msgid "Legend set"
msgstr "图例集"

#: skip_total
msgid "Skip category total in reports"
msgstr "报表中跳过分类汇总"

#: data_element_category_option
msgid "Data Element Category Option"
msgstr "数据元分类选项"

#: category_option_management
msgid "Data element category option management"
msgstr "数据元类别选项管理"

#: category_option_combo_management
msgid "Data element category option combination management"
msgstr "数据元类别选项组合管理"

#: create_new_data_element_category_option
msgid "Create new data element category option"
msgstr "创建新的数据元类别选项"

#: edit_data_element_category_option
msgid "Edit data element category option"
msgstr "编辑数据元类别选项"

#: available_category_options
msgid "Available category options"
msgstr "可用分类选项"

#: selected_category_options
msgid "Selected category options"
msgstr "选择的分类选项"

#: use_as_data_dimension
msgid "Use as data dimension"
msgstr "用作数据维度"

#: tip
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: use
msgid "use"
msgstr "使用"

#: dimension_type
msgid "Dimension type"
msgstr "维度类型"

#: disaggregation
msgid "Disaggregation"
msgstr "分解"

#: attribute
msgid "Attribute"
msgstr "屬性 "

#: option_set_for_data_values
msgid "Option set for data values"
msgstr "数据值的选项集（术语集）"

#: comment_option_set
msgid "Option set for comments"
msgstr "注释选项集"

#: organisation_unit_counts
msgid "Organisation unit counts"
msgstr "机构数量"

#: category_option
msgid "Category Option"
msgstr "分类选项"

#: category
msgid "Category"
msgstr "值域"

#: category_combo
msgctxt "category_combo"
msgid "Category Combination"
msgstr "值域组合"

#: category_option_group
msgid "Category Option Group"
msgstr "分类选项组"

#: category_option_group_management
msgid "Category option group management"
msgstr "分类选项组管理"

#: create_new_category_option_group
msgid "Create new category option group"
msgstr "创建分类选项组"

#: edit_category_option_group
msgid "Edit category option group"
msgstr "编辑分类选项组"

#: confirm_delete_category_option_group
msgid "Are you sure you want to delete this category option group?"
msgstr "您确认要删除该数据元组?"

#: category_option_group_set
msgid "Category Option Group Set"
msgstr "分类选项组集"

#: category_option_group_set_management
msgid "Category option group set management"
msgstr "分类选项组集管理"

#: create_new_category_option_group_set
msgid "Create new category option group set"
msgstr "创建分类选项组集"

#: edit_category_option_group_set
msgid "Edit category option group set"
msgstr "编辑分类选项组集"

#: available_category_option_groups
msgid "Available category option groups"
msgstr "可用的分类选项组"

#: selected_category_option_groups
msgid "Selected category option groups"
msgstr "现在的分类选项组"

#: confirm_delete_category_option_group_set
msgid "Are you sure you want to delete this category option group set?"
msgstr "您确认要删除该数据元组?"

#: show_more_options
msgid "Show more options"
msgstr "显示更多选项"

#: show_fewer_options
msgid "Show fewer options"
msgstr "显示较少选项"

#: id
msgid "Id"
msgstr ""

#: min
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#: max
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: category_option_combo
msgid "Category Option Combination"
msgstr "分类选项组合"

#: intro_category_option_combo
msgid ""
"View and edit data element category option combinations. Category option "
"combinations are break-downs of category."
msgstr "维护数据元分类选项组合（分类的拆分）"

#: edit_data_element_category_option_combo
#, fuzzy
msgid "Edit data element category option combo"
msgstr "编辑数据元类别选项"

#: approve_data
msgid "Approve data"
msgstr "审核数据"

#: decimals_in_data_output
msgctxt "decimals_in_data_output"
msgid "Decimals in data output"
msgstr "十进制数据输出"

#: categories
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: ignore_data_approval
msgid "Ignore data approval"
msgstr "忽略数据审核"

#: data_dimension_type
msgid "Data dimension type"
msgstr "数据维度类型"

#: indicator_type
msgid "Indicator Type"
msgstr "指标类型"

#: indicator_group_set_management
msgid "Indicator type group set management"
msgstr "指标类型组集管理"

#: of_page
msgid "of"
msgstr "中"

#: management
msgid "management"
msgstr "管理"

#: search_by_name
msgid "Search by name"
msgstr "按名称搜索"

#: press_enter_to_search
msgid "(Press enter to search)"
msgstr "（按回车开始搜索）"

#: filter_menu_items_by_name
msgid "Filter by name"
msgstr "按名称过滤"

#: press_enter_to_go_to_first
msgid "(Press enter to go to first item)"
msgstr "（按回车回到第一个）"

#: search_available
msgid "Search available"
msgstr "搜索可用的"

#: search_selected
msgid "Search selected"
msgstr "搜索"

#: required
msgid "(required)"
msgstr ""

#: aggregation_type
msgid "Aggregation operator"
msgstr "汇总操作符"

#: ok
msgid "Ok!"
msgstr ""

#: dismiss
msgid "Dismiss"
msgstr "解除"

#: description
msgctxt "description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: search_available_selected_items
msgid "Search available/selected items"
msgstr "搜索可用或已选的条目"

#: selected
msgid "selected"
msgstr "已选的"

#: indicators
msgctxt "indicators"
msgid "Indicators"
msgstr "指标"

#: category_option_groups
msgid "Category Option Groups"
msgstr "分类选项组"

#: annualized
msgid "Annualized"
msgstr "每年的"

#: decimals
msgctxt "decimals"
msgid "Decimals in data output"
msgstr ""

#: constants
msgid "Constants"
msgstr "常数"

#: sharing
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#: search
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: program_tracked_entity_attributes
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: program_indicators
msgctxt "program_indicators"
msgid "Indicators"
msgstr "指标"

#: program_data_elements
msgctxt "program_data_elements"
msgid "Data elements"
msgstr "数据元"

#: please_select_a_program
msgid "Please select a program"
msgstr "请选择项目"

#: no_tracked_entity_attributes
msgid "No tracked entity attributes for this program"
msgstr "该项目没有跟踪实体属性"

#: no_program_indicators
msgid "No program indicators for this program"
msgstr "该项目没有项目指标"

#: no_program_data_elements
msgid "No program data elements for this program"
msgstr "该项目没有项目数据元"

#: members
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: can_edit
msgid "Can Edit"
msgstr "可编辑"

#: hidden_by_filters
msgid "hidden by filters"
msgstr "按过滤隐藏"

#: value_type
msgid "Value type"
msgstr "值类型"

#: value_required
msgid "This field is required"
msgstr "该字段是必须的"

#: value_not_unique
msgid "This field requires a unique value"
msgstr "该字段需要一个唯一值"

#: value_should_be_empty_string_or_undefined
msgid "Value should be empty"
msgstr "值不应该为空"

#: value_should_be_a_url
msgid "This field required a valid url"
msgstr "该字段需要一个有效的的url"

#: value_should_be_a_relative_url
msgid "This field requires a relative URL"
msgstr ""

#: value_should_be_list_of_urls
msgid "This field requires a list of URLs"
msgstr ""

#: value_should_be_an_email
msgid "This field contains an e-mail address"
msgstr ""

#: value_should_be_a_number
msgid "This field should contain a number"
msgstr ""

#: number_should_not_have_decimals
msgid "The number should not have decimals"
msgstr ""

#: value_not_max
msgid "The value is to long/large"
msgstr ""

#: value_not_min
msgid "The value is to short/small"
msgstr ""

#: could_not_run_async_validation
msgid "Unable to run async validator"
msgstr ""

#: list
msgid "List"
msgstr "列表"

#: add
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: done
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: letter
msgid "Letter"
msgstr "字符"

#: boolean
msgid "Yes/No"
msgstr "是/否"

#: true_only
msgid "Yes Only"
msgstr "是"

#: file_resource
msgid "File"
msgstr "文件"

#: integer_positive
msgid "Positive Integer"
msgstr "正整数"

#: integer_zero_or_positive
msgid "Positive or Zero Integer"
msgstr "正整数或零"

#: coordinate
msgid "Coordinate"
msgstr "坐标"

#: integer_negative
msgid "Negative Integer"
msgstr "负整数"

#: integer
msgctxt "integer"
msgid "Integer"
msgstr "整型"

#: datetime
msgid "Date & Time"
msgstr "日期和时间"

#: time
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: tracker_associate
msgid "Tracker Associate"
msgstr "跟踪器相关"

#: average_sum_org_unit
msgid "Average (sum in org unit hierarchy)"
msgstr "平均（按机构体系求和）"

#: average_sum_int
msgid "Average (sum of numbers)"
msgstr "平均（数量和）"

#: average_sum_int_disaggregation
msgid "Average (sum of numbers, disaggregation)"
msgstr ""

#: average_int
msgid "Average (number)"
msgstr "平均（数量）"

#: average_int_disaggregation
msgid "Average (number, disaggregation)"
msgstr "平均（数量，分解）"

#: average_bool
msgid "Average (Yes/No)"
msgstr "平均（是/否）"

#: created
msgid "Created"
msgstr ""

#: display_description
msgctxt "display_description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: details
msgid "Show details"
msgstr "详情"

#: share
msgid "Share"
msgstr "共享"

#: metadata_management_overview
msgid "Metadata management overview"
msgstr "元数据管理概览"

#: metadata_group_editor
msgid "Metadata group editor"
msgstr "元数据组编辑器"

#: please_select_object_type
msgid "Please select an object type"
msgstr ""

#: back
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: public_access
msgid "Public access"
msgstr "公有访问"

#: view
msgid "View"
msgstr "查看"

#: was_not_deleted
msgid "was not deleted"
msgstr "没有删除"

#: was_deleted
msgid "was deleted"
msgstr "被删除了"

#: select_locale
msgid "Select locale"
msgstr "选择本地化"

#: translation_dialog_title
msgctxt "translation_dialog_title"
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: translation_saved
msgid "Translation saved"
msgstr "翻译已经保存"

#: translation_save_error
msgid "Could not save the translation."
msgstr "不能保存翻译"

#: select_a_locale_to_enter_translations_for_that_language
msgid "Select a locale to enter translations for"
msgstr "选择一个本地化语音输入翻译"

#. # Data Set
#. #TODO: used to be dataset_management
#: data_set_management
msgid "Data set management"
msgstr "数据集管理"

#. #TODO: used to be dataset
#: data_set
msgid "Data Set"
msgstr "数据集"

#: intro_data_set
msgid ""
"Create, update, view and delete data sets and custom forms. A data set is a "
"collection of data elements for which data is entered."
msgstr "维护数据集和定制表单，数据集是采集数据录入的数据元的集合。"

#: pdfDataSetForm
msgid "Get PDF for data entry"
msgstr ""

#. # Organisation units
#: create_new_root
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to create a new root organisation unit?"
msgstr "您确认要删除这条指标类型吗?"

#: create_new_organisation_unit
msgid "Create new organisation unit"
msgstr "新建机构"

#: registers_data
msgid "Registers data"
msgstr "登记数据"

#: crease_new_organisation_unit_group
msgid "Create new organisation unit group"
msgstr "新建机构组"

#: hierarchy_operations
msgid "Hierarchy operations"
msgstr "体系架构调整"

#: select_an_organisation_unit_to_move
msgid "Select an organisation unit to move"
msgstr "选择移动的机构"

#: not_selected
#, fuzzy
msgid "Not selected"
msgstr "移除已选"

#: confirm
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: select_the_new_parent_organisation_unit_for_the_one_to_move
msgid "Select the new parent organisation unit for the one to move"
msgstr ""

#: reset
msgid "Reset"
msgstr "复位"

#: organisation_unit
msgid "Organisation Unit"
msgstr "机构"

#: organisation_unit_group
msgid "Organisation Unit Group"
msgstr "机构分组"

#: hierarchy_operations_menu
msgid "Hierarchy Operations"
msgstr "体系架构调整"

#: organisation_unit_level
msgid "Organisation Unit Level"
msgstr "机构等级"

#: organisation_unit_management
msgid "Organisation unit management"
msgstr "机构管理"

#: this_organisation_unit_has_no_children
msgid "This organisation unit has no children"
msgstr "该机构没有下属机构"

#: organisation_unit_group_management
msgid "Organisation unit group management"
msgstr "机构分组管理"

#: number_of_group_members
msgid "Number of group members"
msgstr "组员个数"

#: edit_organisation_unit
msgid "Edit organisation unit"
msgstr "编辑机构"

#: edit_organisation_unit_group
msgid "Edit organisation unit group"
msgstr "编辑机构组"

#: the_selected_organisation_unit_is_already_a_root
msgid ""
"The selected organisation unit is already a root. Please select a new parent "
"organisation unit"
msgstr "选择的机构已经是顶级机构，请选择一个新的上级机构"

#: the_selected_organisation_unit_will_be_moved_to_root
msgid "The selected organisation unit will be moved to root"
msgstr "选择的机构将被移动顶层"

#: an_organisation_unit_cannot_be_moved_to_itself
msgid ""
"An organisation unit cannot be moved to itself. Please select a new parent "
"organisation unit"
msgstr "机构不能移动到自己，选择一个新的上级机构"

#: an_organisation_unit_cannot_be_moved_to_be_its_own_child
msgid ""
"An organisation unit cannot be moved to be its own child. Please select a "
"new parent organisation unit"
msgstr "机构不能移动到自己的下属机构，选择一个新的上级机构"

#: the_new_parent_organisation_unit_is_approved
msgid "The new parent organisation unit is approved"
msgstr "新的上级机构被确认"

#: name_in_use
msgid "The name is already in use. Please choose a different name."
msgstr "名称已经被使用，请选择不同的名称"

#: code_in_use
msgid "The code is already in use. Please choose a different code."
msgstr "编码已经被使用，选择一个不同的编码"

#: this_organisation_unit_cannot_moved
msgid ""
"This organisation unit cannot be moved. Please select a new organisation "
"unit to move"
msgstr "机构不能移动，请选择一个新的机构移动"

#: the_organisation_unit_to_move_is_approved
msgid "The organisation unit to move is approved"
msgstr "机构移动被确认"

#: not_selected_moved_to_root_position
msgid "Not selected, moved to root position"
msgstr "没有选择，已经移动到顶级"

#: verification_of_the_new_parent_organisation_unit_failed
msgid ""
"Verification of the new parent organisation unit failed with the following "
"message"
msgstr "确认信"

#: confirm_to_delete_organisation_unit
#, fuzzy
msgctxt "confirm_to_delete_organisation_unit"
msgid "Are you sure you want to delete this organisation unit?"
msgstr "您确认要删除这条指标类型吗?"

#: adding_the_organisation_unit_failed
#, fuzzy
msgid "Adding the organisation unit failed with the following message"
msgstr "添加指标类型失败，产生下列信息"

#: saving_the_organisation_unit_failed
#, fuzzy
msgid "Saving the organisation unit failed with the following message"
msgstr "保存指标类型失败"

#: confirm_to_delete_organisation_unit_group
#, fuzzy
msgctxt "confirm_to_delete_organisation_unit_group"
msgid "Are you sure you want to delete this Organisation Unit Group?"
msgstr "您确认要删除此指标组吗?"

#: confirm_to_delete_organisation_unit_group_set
#, fuzzy
msgctxt "confirm_to_delete_organisation_unit_group_set"
msgid "Are you sure you want to delete this organisation unit group set?"
msgstr "您确认要删除此指标组吗?"

#: organisation_unit_group_set_management
msgid "Organisation unit group set management"
msgstr "机构组集管理"

#: organisation_unit_group_set
msgid "Organisation Unit Group Set"
msgstr "机构组集"

#: saving_the_organisation_unit_group_set_failed
#, fuzzy
msgid ""
"Saving the organisation unit group set failed with the following message"
msgstr "保存指标类型失败"

#: exclusive
msgid "Exclusive"
msgstr "排除"

#: create_new_organisation_unit_group_set
msgid "Create new organisation unit group set"
msgstr "新建机构组集"

#: edit_organisation_unit_group_set
msgid "Edit organisation unit group set"
msgstr "编辑机构组集"

#: the_group_set_can_not_be_creat_bec_it_is_exc_and
msgid "The group set can not be created because it is exclusive and"
msgstr "机构组集不能创建，因为互斥和"

#: is_a_member_of_more_than_one_selected_group
msgid "is a member of more than one selected group"
msgstr "是不止一个选择组的成员"

#: move_all
msgid "Move all"
msgstr "全部移动"

#: organisation_unit_level_management
msgid "Organisation unit level management"
msgstr "机构等级管理"

#: level
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: code
msgid "Code"
msgstr "编码"

#: registers_date
msgid "Registers date"
msgstr "注册数据"

#: latitude
msgid "Latitude"
msgstr "维度"

#: longitude
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: latitude_optional
msgid "Latitude (optional)"
msgstr "维度（可选）"

#: longitude_optional
msgid "Longitude (optional)"
msgstr "经度（可选）"

#: assign_to_compulsory_group_set
msgid "Assign to compulsory organisation unit group set"
msgstr "分派到一个强制的机构组集"

#: intro_organisation_unit
msgid ""
"Create, modify, view and delete organisation units, which can be "
"departments, offices, hospitals and clinics."
msgstr "维护机构（可以是部门、机构、医院、诊所等）"

#: intro_organisation_unit_group
msgid ""
"Create, modify, view and delete organisation unit groups. Groups are used "
"for improved analysis."
msgstr "维护机构组，组用于提升分析能力"

#: intro_organisation_unit_group_set
msgid ""
"Create, modify, view and delete organisation unit group sets. Group sets are "
"used for improved analysis."
msgstr "维护组集，组集用于提升分析能力"

#: intro_organisation_unit_level
msgid ""
"Create, modify, view and delete descriptive names for the organisation unit "
"levels in the system."
msgstr "维护系统中的机构等级名称"

#: intro_organisation_unit_search
msgid ""
"Search organisation units based on name and group sets. View extended "
"information for individual units."
msgstr "按照名称和组集搜索机构"

#: intro_hierarchy_operations_menu
msgid ""
"Move organisation units in the organisation unit tree. All children will be "
"moved along with the unit."
msgstr "在机构树上移动机构，所有下属机构将随着一起移动"

#: loading
msgid "Loading"
msgstr "载入"

#: coordinates
msgid "Coordinates"
msgstr "坐标"

#: organisation_unit_search
msgid "Organisation Unit Search"
msgstr "机构搜索"

#: organisation_unit_search_management
msgid "Organisation unit search"
msgstr "机构搜索"

#: criteria
msgid "Criteria"
msgstr "标准"

#: options
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: organisation_units
msgid "organisation units"
msgstr "机构"

#: found
msgid "Found"
msgstr "发现"

#: all
msgid "All"
msgstr "全部"

#: please_select_from_tree
msgid "Please select from tree (optional)"
msgstr "请从树上选择（可选）"

#: polygon
msgid "Polygon"
msgstr "多边形"

#: point
msgid "Point"
msgstr "点"

#: offline_levels
msgid "Offline levels"
msgstr "离线等级"

#: available_data_sets
#, fuzzy
msgid "Available data sets"
msgstr "可用数据元"

#: selected_data_sets
#, fuzzy
msgid "Selected data sets"
msgstr "已选数据元"

#: limited
msgid "Limited"
msgstr "限制的"

#: get_report_as_xls
msgid "Download as Excel"
msgstr ""

#: get_report_as_csv
msgid "Download as CSV"
msgstr ""

#: get_report_as_pdf
msgid "Download as PDF"
msgstr ""

#: please_wait_while_downloading
msgid "Please wait while downloading report"
msgstr ""

#: please_wait_while_searching
msgid "Please wait while searching"
msgstr ""

#: hierarchy
msgid "Hierarchy"
msgstr "体系架构"

#: data_sets
msgid "Data sets"
msgstr "数据集"

#: organisation_unit_groups
msgid "Organisation unit groups"
msgstr "机构组"

#: phone_number
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: select_symbol
msgid "Select symbol"
msgstr "选择符号"

#: symbol
msgid "Symbol"
msgstr "符号"

#: name_code_identifier
msgid "Name, code or identifier"
msgstr "名称，代码或标识符"

#: identifier
msgid "Identifier"
msgstr " 标识符"

#: short_name_in_use
msgid "The short name is already in use. Please choose a different short name"
msgstr "该简称已经使用，请选择另外的简称"

#: show_all_sections
msgid "Show all sections"
msgstr "显示所有分段"

#: organisation_unit_levels_not_yet_saved
msgid "Organisation unit level is not yet saved, please save"
msgstr ""

#: no_value
msgid "<No value>"
msgstr "<无值>"

#: determining_your_root_orgunits
msgid "Determining your root organisation units"
msgstr ""

#: filter_organisation_units_by_name
msgid "Filtering organisation units by name"
msgstr ""

#: organisation_units_selected
msgid "Organisation units selected"
msgstr ""

#: address
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: contact_person
msgid "Contact person"
msgstr "联系人"

#: opening_date
msgid "Opening date"
msgstr "开业日期"

#: closed_date
msgid "Closed date"
msgstr "关闭日期"

#: comment
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: saving
msgid "Saving"
msgstr ""

#: data_element_section
#, fuzzy
msgid "Data Elements"
msgstr "数据元"

#: indicator_section
#, fuzzy
msgctxt "indicator_section"
msgid "Indicators"
msgstr "指标"

#: organisation_unit_section
msgid "Organisation Units"
msgstr "机构"

#: href
msgid "Api URL"
msgstr ""

#: actions
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. # Error codes can be translated as follows. If no translation is found the `message` property on the errorMessage object is used
#: move_$$ouCount$$_organisation_units
msgid "Move $$ouCount$$ organisation units"
msgstr ""

#: successfully_moved_$$ouName$$
msgid "Successfully moved $$ouName$$"
msgstr ""

#: failed_to_move_$$ouName$$_($$errorMessage$$)
msgid "Failed to move $$ouName$$ ($$errorMessage$$)"
msgstr ""

#: move
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: select_organisation_units_to_move_from_the_left_tree
msgid "Select organisation unit(s) to move from the left"
msgstr ""

#: new_parent
msgid "New parent"
msgstr "新上级机构"

#: select_new_parent_for_organisation_units_from_the_right_tree
msgid "Select new parent for organisation unit(s) from the right tree"
msgstr ""

#: public_can_edit
msgid "Public view/edit"
msgstr "公众查看/编辑"

#: public_can_view
msgid "Public view"
msgstr "公众查看"

#: public_none
msgid "No public access"
msgstr "公众不能访问"

#: you_can_not_move_higher_level_organisation_units_to_its_descendants
msgid "You can not move an organisation unit to one of its descendants."
msgstr ""

#: confirm_delete_organisation_unit
#, fuzzy
msgctxt "confirm_delete_organisation_unit"
msgid "Are you sure you want to delete this organisation unit?"
msgstr "您确认要删除这条指标类型吗?"

#: confirm_delete_organisation_unit_group
#, fuzzy
msgctxt "confirm_delete_organisation_unit_group"
msgid "Are you sure you want to delete this Organisation Unit Group?"
msgstr "您确认要删除此指标组吗?"

#: confirm_delete_organisation_unit_group_set
#, fuzzy
msgctxt "confirm_delete_organisation_unit_group_set"
msgid "Are you sure you want to delete this organisation unit group set?"
msgstr "您确认要删除此指标组吗?"

#: organisation_unit_levels_save_success
msgid "Organisation unit levels saved!"
msgstr "机构等级已经保存"

#: organisation_unit_levels_save_failed
msgid "Could not save organisation unit levels."
msgstr ""

#. # Data administration section
#: data_administration_section
msgid "Data administration"
msgstr "数据管理"

#. # Data administration section -- Constants
#: constant_management
#, fuzzy
msgid "Constant management"
msgstr "概念管理"

#: constant
msgctxt "constant"
msgid "Constant"
msgstr "常数"

#. # Data administration section -- Attribute
#: attribute_management
msgid "Attribute management"
msgstr "属性管理"

#: mandatory
msgid "Mandatory"
msgstr "强制的"

#: unique
msgid "Unique"
msgstr "唯一的"

#: data_element_attribute
#, fuzzy
msgid "Data element"
msgstr "数据元"

#: data_element_group_attribute
#, fuzzy
msgid "Data element group"
msgstr "数据元组"

#: indicator_attribute
msgctxt "indicator_attribute"
msgid "Indicator"
msgstr "指标"

#: indicator_group_attribute
#, fuzzy
msgid "Indicator group"
msgstr "指标组"

#: data_set_attribute
msgid "Data set"
msgstr "数据集"

#: organisation_unit_attribute
msgid "Organisation unit"
msgstr "机构分组"

#: organisation_unit_group_attribute
msgid "Organisation unit group"
msgstr "机构分组"

#: organisation_unit_group_set_attribute
msgid "Organisation unit group set"
msgstr "机构组集"

#: user_attribute
msgid "User"
msgstr "用户"

#: user_group_attribute
msgid "User group"
msgstr "用户组"

#: program_attribute
msgid "Program"
msgstr "项目"

#: program_stage_attribute
msgid "Program stage"
msgstr "项目阶段"

#: tracked_entity_attribute
msgid "Tracked entity"
msgstr "跟踪的实体"

#: tracked_entity_attribute_attribute
msgid "Tracked entity attribute"
msgstr "跟踪实体属性"

#: category_option_attribute
#, fuzzy
msgid "Category option"
msgstr "值域分类选项"

#: category_option_group_attribute
msgid "Category option group"
msgstr "分类选项组"

#: document_attribute
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: option_attribute
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: option_set_attribute
msgctxt "option_set_attribute"
msgid "Option set"
msgstr "值域选项集"

#: constant_attribute
msgctxt "constant_attribute"
msgid "Constant"
msgstr "常数"

#: legend_set_attribute
msgid "Legend"
msgstr "图例"

#~ msgid "Indicator"
#~ msgstr "指标"

#~ msgctxt "number"
#~ msgid "Number"
#~ msgstr "数字"

#~ msgid "Integer"
#~ msgstr "整型"

#~ msgid "Option set"
#~ msgstr "值域选项集"

#~ msgid "Value Type"
#~ msgstr "值类型"

#~ msgid "Translate"
#~ msgstr "翻译"
